Имеется бесконечная пластина из однородного ферромагнетика с намагниченностью $J$. Найдите векторы $B$ и
$H$ внутри и вне пластины, если вектор $J$ направлен относительно поверхности пластины:
\begin{enumcyr}
    \item перпендикулярно;
    \item параллельно.
\end{enumcyr}